<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/</id>
  <link href="http://blog.url.com/"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2017-01-23T12:44:00-06:00</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>My super awesome super long SoundCloud titled post that breaks into another line</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2017/01/23/my-super-awesome-super-long-SoundCloud-titled-post-that-breaks-into-another-line.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2017/01/23/my-super-awesome-super-long-SoundCloud-titled-post-that-breaks-into-another-line.html</id>
    <published>2017-01-23T12:44:00-06:00</published>
    <updated>2017-01-23T12:51:12-06:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Your awesome podcast episode description …&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maxime magnam officia architecto voluptatibus aut dolor nulla aut est quisquam non vitae natus. Vitae molestias praesentium laboriosam expedita non vero veritatis eveniet ex temporibus est. Omnis aut ipsa voluptatem autem. Quasi consequuntur error id molestiae saepe exercitationem hic enim temporibus possimus aut consequatur aut asperiores. Consequatur distinctio distinctio dolores veniam maiores ullam aliquam eos tenetur aut dolor est est ducimus. Consequatur adipisci rem dolorem ut eum ut. Rerum et quia fugiat quae quia est et quae ullam iste qui praesentium officia. Aut officiis sit aliquam voluptas. Sequi et doloremque laborum consequuntur sed fuga commodi ut magnam aperiam nihil. Ut dolore a recusandae cumque esse molestiae cupiditate nostrum&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Question #01&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Question #02&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Your fancy title</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2017/01/23/your-fancy-title.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2017/01/23/your-fancy-title.html</id>
    <published>2017-01-23T00:08:00-06:00</published>
    <updated>2017-01-23T00:17:59-06:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This is an example article. You probably want to delete it and write your own articles!
Vitae non ab est. Dolores praesentium corrupti tempora iusto ut doloremque consequatur recusandae est sed itaque voluptatem. Et quos minima modi debitis repellat et voluptatem excepturi minima. Impedit qui doloremque nemo. Optio laudantium et doloribus qui unde ipsam esse&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>My wonderful 3rd article</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2017/01/23/my-wonderful-3rd-article.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2017/01/23/my-wonderful-3rd-article.html</id>
    <published>2017-01-22T23:41:00-06:00</published>
    <updated>2017-01-22T23:42:17-06:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This is an example article. You probably want to delete it and write your own articles!
Autem dolore tempora dolores adipisci facere labore cupiditate. Impedit et rerum voluptatem sit nam quaerat nemo qui omnis sit qui iure quo quis. Quia odit ipsa cupiditate accusantium modi labore cumque aut minima voluptas ut est. Dolorem ipsam commodi consequuntur labore voluptas enim voluptatem nulla aut nobis nobis sit. Voluptatibus est et reprehenderit non consequuntur at labore ducimus dolore&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>My awesome 2nd article</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2017/01/22/my-awesome-2nd-article.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2017/01/22/my-awesome-2nd-article.html</id>
    <published>2017-01-22T00:10:00-06:00</published>
    <updated>2017-01-22T23:34:41-06:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This is an example article. You probably want to delete it and write your own articles!
Pariatur voluptas ullam necessitatibus. Consequuntur tempore quis quidem quia sint autem voluptatem quo omnis est aut eaque. Tempora aut voluptates fuga et blanditiis consectetur. Voluptas omnis eius earum voluptates. Tenetur magni earum vero laboriosam corrupti et est quis nulla dolores&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Example Article</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/2012/01/01/01-01-example-article.html"/>
    <id>http://blog.url.com/2012/01/01/01-01-example-article.html</id>
    <published>2011-12-31T18:00:00-06:00</published>
    <updated>2017-01-22T23:31:22-06:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;This is an example article. You probably want to delete it and write your own articles!
Maxime ut doloremque distinctio nesciunt rerum officia consequatur eius corrupti autem beatae. Est voluptatem est porro illo est rerum accusamus deleniti dolores voluptate similique et. Error totam et atque consequatur. Esse fugiat nemo a inventore voluptatem doloribus reiciendis adipisci dolores velit voluptate et. Voluptatum accusamus sit est eum occaecati doloribus aut reprehenderit quisquam provident voluptates dolor&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
</feed>
